邊一個發明了返工

我渴望這一個平原
畢業之後啲同學見唔完
見面唔會講買股票 買車
結婚 生仔 買樓 買船

IFC見

我要給佢米田共

係窮

咁你想傾咩？

邊個跳舞導師靚仔

米田共！

為了薪金一萬元

有好多個美女舞蹈團

唔係八婆就係八公

我的青春就快用完